罷交稅！ 唔好出糧比啲黑警

DLLM 收咁多我地立稅人錢
聯手同啲黑社會打市民